前位3bet 後位AQs應該Call定Raise?

係個Group度見到
有人就話唔應該call 因為太弱
但我就覺得呢d位Raise左比人Jam會唔知點算好
如果Call入去可以睇下中唔中 唔中輕鬆Fold

call ,AQo就可以fold

easy fold

如果係我會Call
UTG jam落黎咪fold lor

雖然見到佢地未係好多人投
但大部份人都係Call 利申投左Call
想問下巴打點解覺得輕鬆Fold
Nut Flush + Nut Straight draw vs 2家
個odd唔會好吸引咩

睇前面兩家打既風格
正常我會4 bet - fold

Call係我最後既option